人大左就唔諗女呢樣野

上次溝女已經係f6
而家自己都三十
叫過十零廿次雞
但冇一次係開心
唔好話叫雞
而家連av都少睇
以前好好情色文學
上香討引人入性
timway
睇人地d經歷
仲有好多
唔知係因為自己大左
冇以前咁鹹濕
費事傷心而唔睇呢d野
定因為點
總之而家
諗親女呢樣野就心痛
心痛自己
心痛自己係世上位置
心痛自己呢世經歷既野
心痛所見所聞
咩都好
亦都唔再考究
不過都多謝叫過d雞
俾自己知道
女人係咩一回事
今生今世
有時係街見到d正女
或者都會記住
返屋企有需要就諗返chok兩下
但就真係唔想再花心機
去沉迷情色呢樣野
或者係連想沉迷都冇得再沉迷
呢d係咪叫力不從心

轉咗口味啫
試下諗仔仔